黎緊5月無有人去東歐，北歐

第一次自己單拖去到咁遠，有無攻略？

6月自己去北歐

早d訂交通會平d

住芬蘭，5月尾會南下去estonia latvia lithuania poland

6月北歐三國

去邊幾個國家？

留意交通時間，北歐好多店都6-7pm關門，星期六日唔開

點早D訂,. , , 你要安排好曬行程知到曬自己行程內邊日係咩野國家, 先安排到訂交通

Same

咪早d plan lo

你PLAN曬? 有咩行程~

我去嘅地方都唔同你一樣喇

咩國家

Finland, Norway, Iceland

北歐，直落愛沙尼亞，立陶宛，拉脫維亞，白俄羅斯，烏克蘭，摩爾多瓦，羅馬尼亞，咁先真東歐

都係由芬蘭->愛沙尼亞->拉脫維亞->立陶宛->白俄->烏克蘭->波蘭->瑞典->挪威->英國

就算用一個月都玩唔到幾多個地方,搭西伯利亞鐵路又好似唔錯

有無ching 6月歐洲
荷蘭 捷克 丹麥 冰島

你幾號出發？ 我而家係愛沙尼亞

星期二下午6點到

我4月29日至5月7日去完北歐（芬蘭、瑞典、愛沙尼亞）。

以下係我嘅遊記：

6月冰島

6月幾時 睇下有無機會撞到

7-11

我18先坐船入